香港地真係個個女人都當正自己女神

有時入活動台啲telegram group
見到好多女仔icon遮左嘴 或者 遮眼 睇落正正常常
成日係到討論邊條仔點點點 心諗明明人地條件都ok 你地咁高要求係咪自己質素都唔錯
有次好奇心驅使 出次谷聚
屌你老未成班恐龍黎 憑咩咁高要求
嚇到之後退左谷del埋個app

係你當人女神姐

係 中伏了

肥婆都會